新手收fender bass

如題 budget hkd2000

Telegram: cheukhin1215

買枝一手sire V7 好過啦

我覺得2k 二手mim 都買唔到

邊到有得買sire v7

推post

2千蚊

我覺得連2手sire V7都買唔到

儲下錢先啦

電木結他集中討論+秒回

邊度有得買

fb二手區有支 v7 好似放2900

2000收fender?
訓醒未？

麥仔日仔都收唔到啦

跟樓主機

1000蚊收PRS Private Stock
有意放嘅巴打唔洗tg, 係彌敦道9號大叫，me即刻落嚟收